“我入得黎就帶得你出去” 至少50人隨即被捕係Fake New咪撚再傳

救POLY

推

咪撚再傳，打擊士氣